請問ShureBT個夾爛咗有冇得配返?

有冇得配返/買隻夾 ?

佢有offical bt1 +400換bt2

淘寶有.....

平賣bt2俾你